# Android g-sensor data collector
### a g-sensor data collector build on DylanStepCounter


*[DynlanStepCounter](https://github.com/linglongxin24/DylanStepCount)

# 1.数据存储  
保存数据到数据库

# 2.运动模式
静止，行走，跑步

# 3.手机携带方式
胸前，手臂，腿部

# 4.数据库存储位置
/sdcard


